[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (424)

請用不推文回覆reply本帖

以為咩汪明荃
咩阿蛆阿蛆

係佢老公豬b

你覺得我老公點

我老公正啲

你冇相喎
我咁大方分開咗我老公
Del返先

lm

bb...

傻逼

你食屎

笑死

點啊？

除衫所慾

芋絲得唔得

邊個笑我

你走啦

但你靚仔...

勿謠

你以為我鍾意你啲乜？

內涵
我捉棋有返一手

其實我鍾意你鍾意我...

???

...

做咩？寶貝？

hi

線線

hii

你好

新月月友囝xddd`

醉曖小貓**xdd

牙米分xd

啜卜xxoo

識到新fd子巧kai心>3<

您地mk到

招老婆囝xdd"

下
細蚊都未出聲
幾時到你該該叫？

靜到

班淫零私交晒村長巴(差啲爆佢大鑊)
梗係冇人

利申：社會賢達

咁我都係返出去先

未就係
說好的不私交呢

LM

好識撚狗

BTW 睇完老美出招今日成個人都好HYPER...唔想做野

same

你攻擊完我未

你係 我有圖

番工真係好撚悶悶到個人傻撚左

我呢？

攞部switch出嚟玩

一陣又俾人西面了

唔當你隻兵

消防仔呢 消防仔係邊呀

可摸耳switch你

你講緊乜

走咗了

哭佐唔準走

要排隊 好多0仔跟緊隊私交佢

無 9up

想私交佢

圖呢

NO

我對牙花冇性趣
定還是你當你係蘇眉？

@腳腳

你已讀咗我 哭撚咗

唔係你屎眼呀

事實你係牙花

由你入呢個po開始就已經係牙花

一秒牙花 一世牙花

鐵一般嘅事實 你係牙花

唔洗解釋

我係

懲罰佢share佢tg 出嚟

再已讀放佢j圖出嚟示眾

支持

bye

2049here

你唔係一早bye咗啦咩

粉粉壟斷咗 哭能左

放返畀你哋囉

腳腳係本post 權力核心，唔好得罪佢

幾時

好驚，走先
陣間得罪咗佢，驚佢斬我首示眾

斬你屎忽啫

唔知啦

聽講隻腳係依個po權力中心？

應該會比佢先強姦，之後放出post 比班淫0魚肉

但粉粉係核心

想姦了。。

好可怕，我都係走先

[member]

你都撚得人多

覺得你做會易過搵

有冇人想加tg...

我而家係野性男孩

係地縛靈sss
じばくれい

喜迎國安法未

有一票反對
究竟係邊個！拖出去斬

好

2878比一

通常個樣都好柒，不了

仲有6票棄權

又滿口煙屎牙，個身又有陣大陸人獨有嘅臭除

寧死不屈

仔仔會救我

可能係雜種自己

好肚餓-,-

那有

倫敦人妻？

你男神點會無

係嘅話，其餘啲投贊成票嘅人都要全被斬

媽，好毒啊

我本將心向明月....

又彈

仆街！

同埋貓貓一齊入去啦要

早

琴日先係我張床到屙屎

基本啦

第一: 唔比佢入房

利申: 鳩up

Mku要唔要養我
我識去廁所

ho ball

ok

有嘅。。。

一直都在

返咗14個鐘仲要過敏

兩份

你問我答

呵返 不過你都係會叫我過主

有冇人會因為驚對方唔識英文所以避免用/專登用英文答人

我驚自己唔識多d

我會專登用英文

重點是貓貓

佢會咬9你

有次話I'm good 佢以為我好好

其實講英文唔洗太著重語法
你夠膽講就係比啲自信
12年免費教育點都有啲渣拿嘅

私交哂

咁你幾時介紹個post 比消防？

依個post 番生就靠你啦

喺到

啲女係咁望我有咩好望

未望過男人同男人拖手呀

啲女心諗點解靚仔嘅都係gay
好想俾佢兩個屌呀嗚嗚嗚

好葡萄

可以講zzzzzx 即係_________

食幻幻都四年咁唔抵
食冰唔使𠻹喎

四年換幻幻 我去食了

我

悶

賣大頭菜

Ok

Lm等彈

你係邊個

大碌先可以拍

尋晚賣哂啦

我男友

你幾時死？

毒毒

腳腳

紀錄已破

上水

未習慣咩

係波波啊

Iceland

笑死
波波一語中的

真心覺得佢好似gay姐

想問大家有冇黃又價錢親民嘅日本嘢推介？

可以幫佢申請白卡 起碼搭車有優惠幾好

gay姐弱智好多

瘋狂暫停

安全就好

無。。

唔知仲安全得幾耐

真，我都驚
唉

好耐無見波波

咁多人一齊陪你 唔怕唔怕

我一向都會忽然深潛

有日被狗咬就真係係咁先

邊區

一上水就狠狠插一刀

鄭若驊：特朗普有機會違反國際法
笑死我

是咪會搵黑驚搵trump trump ga

直接派飛虎攻入白宮
對住侵B講：犯法就係犯法！

對於呢個環境真係想死

村民齊哂十個未

除非你係警察

要加埋「香港」呀 因為美國popo會犯法坐監的

你唔係驚察

禾齊左10隻怪獸

齊咗，得返1-2隻係柒頭

趕走咗隻樹熊？

邊十隻呀

瀨死唔走
但趕走咗隻黑牛

想趕走邊隻樹熊啊

唔係你呀

我知啊 動森嘛
我既目標係樹熊島+茶茶丸

簡培菈都要？

有冇人掛住我

我比你，我唔想見到佢

但我未有吉地住

善心回覆

我懂的

我都未有camp

身邊恐同吖ma
怕出櫃吖ma

CHINA !!!

GAY!!!

JENNY!!!!

Hi

有冇人

禾
一到星期五六日就去哂私交

早知出去飲酒

fun?

賓仔嘛 識呀

咩賓仔

當我無講過

bb

做咩啊？

fuck, I'm lonely

去溝下仔

做咩...

想哭

？？

做咩

🚬🚬唉

🚬唔珍惜

其實好多都會
因為厭咗
但要自己識衡量同節制囉

我唔會厭架

我 唔知自己會唔會🚬

佢哋就係有時厭嘅程度未去到厭佢成個人同關係

¿

正

唉屌

咪係，依家唔結就呢世單身？之後都唔結得？

妖

五個月
咁佢好鍾意你

真係，睇下我個名

唔係主要原因

真係，諗起張志明。
有啲嘢唔洗一晚做哂
有啲嘢唔洗咁快

+1
已經睇透晒

佢嘅Point 係咩？

Don Pat Pha
要講幾耐

好撚開心 今日去睇報告 咩事都無
雖然其實粒野上個禮拜已經退咗
不過睇埋報告証實咗無事
真係鬆一口氣

WTF

我諗係啦 又夜訓通宵 又食辣野宵夜

係而家好爽驚咗超耐

早唞.....

唔係，大過我

又得返半條命，變咗2.5寶

同居咗

大家好

做得kol都唔使用 app la

有道理...

Bb..
點解你要咁對我

多謝你。。我好幸福。。

Hug hug

茶茶

唔使了

周秀娜
你今次仲唔死？

自己問假如 gay姐佢地啦🚬

大家工作順利嗎

真好

好想port晚黑個份sick

？？？

老公

莊重少少，我哋噚晚分開咗

?

USB bb

我好掛住水水。。。佢去咗邊。。。

返工屋企啦dllm!

2.5寶唔好嬲豬

點解嘅

新會員留名

唔會係啦

Pm..

是咪有人搵我。。原來bb仲記得我。。

Bb去撚咗邊

上左你屋企幫你打掃。。

操你
Tg搵唔到你

檸水

你好意思
邀你玩唔入場

改咩名
好人好者
要改名先敢放出嚟？

？

Sorry...

啱啱先見到早晨

早。。。

我之前因為一d野要del哂d對話，等我搵返你出黎先bb唔好嬲。。

底底有冇掛住me

唔準答無

[member]見到 cute cute同事同老婆一齊番工好彩大隻人夫今日著背心隻手臂正到member]

？？？？？？？

邊個熊仔餅

西灣河中槍嗰個？

企係度?

你jm9

.............................................

。。有無人仲有玩跑

想同你跑👉🏻👈🏻

你都唔玩架啦

課咗金 支持黃online game

我見有後生用。。。

粉粉又嚇走新人

又做到啱啱先返屋企食飯

2.5寶

好想大叫

HugHug

快點

幾時開始食埋洋腸

沖個涼 索下喵 休息下 唔好諗咁多

大大力索

你真係唔熟我
我一向J開洋腸㗎啵
我崇洋媚外
Photo Album 同 IG全部都係洋腸嚟

I mean 同洋腸拍拖

我一直都想
係驚夾唔到啫

證明我gaydar冇壞

休息一下啦

試試佢，唔試過點知夾唔夾

唔知邊度去識
同埋我淨係識this this this

都係用app識㗎啫我諗
可能grindr多啲鬼佬用(?
之後set個location去港島

我都鍾意鬼佬

我一般

gym room有個人好靚仔

依家日日飲藍妹啤酒了
193代言

識食

好悶啊好悶啊

想食仔

最近呢一星期覺得自己好冇自制能力 好廢

屌你老母邊個叫人死基佬
叫佢出嚟同我講

死基佬

啲戇鳩生滋狗用是非換話題真係好仆街

真呀

咁睇唔開

咁我賣我屎忽畀你

你研究做按摩技師研究成點

link呢

圖

冇啦😂

人哋有錢仔嚟 有PT㗎 唔使要你啲錢

邊度細？

無

nope

[member] [/ member]

Bb

How are you

Miss u ar

同我吹水

好呀bb
你終於回來我身邊了

我從來都冇離開過你啊Jenny...

茶茶。。。典解你可以咁sweet...

天生溝死女。。。

但我仔。。。。

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (425)

死肥婆

係咪比左年費

比多左其實無問題，下期找少返

除非你比人盜用鳩碌左d 野

淨係靚仔先有資格咁做

次次同仔仔都會

因為開始出pool